無人性連登三毛#209487 中華君子 熊貓麻雀書法 喺LIHKG最多正評嘅POST原來就係反韓POST

連登仔同台灣仔一樣最討厭大中華膠、中國大一統思想
好可惜，一到反韓就唔少人支那小農DNA顯形，同支那人，仲有連登三毛#209487 中華君子 熊貓麻雀書法一齊笑韓國以前係支那嘅狗，笑韓國無歷史文化，沉醉係以前韓國人朝貢支那皇帝嘅年代

笑下韓國以前仲用漢字，依家去漢化，漢江改名首爾等等

然而事實係韓國係支那鄰近小國當中，最成功逃離"被中國人"命運的國家
韓國有美國做靠山，有駐韓美軍，根本係連登仔最羨慕嘅事情之一，成日都想大白象基建啲慳返黎做美軍駐軍費

韓國原本係用漢字，仲有70%漢字詞，讀音都好接近粵語、客家話、台語等中國南方語言，仲保留左入聲字，當香港嘅粵語正在被支那小學生慢慢侵蝕嘅時候，韓國嘅發音保存得好好，仲有自己一套文字，其實韓國放棄曬漢字都只不過係幾十年前嘅事。

韓國流行文化產業其實就係抄美國，緊貼美國
KPOP啲曲風、舞蹈、rap，MV拍攝手法，電影電視劇大玩CG，研發線上遊戲，發展電競，有大企業搞高科技，仲有唔少重工業，製船等等

本來係東亞一個垃圾小國，如今唔敢講風靡全球，起碼叫有人識有人知，有人玩過韓國OLG，聽過韓文歌，用過韓國手機，唔鐘意唔想用都會笑下人地鐘意畫眼線人妖

唔似台灣人去到外國人地當TAIWAN係THAILAND，知名度分分鐘仲低過香港，俾支那食左都WFC
至於香港鍵國？睇支那電視節目，用殘體字，講蝗語，想美國駐軍更加無你份，仲想美國佬係G20提下HONG KONG？睬你都有味

無人性嘅垃圾

有人跳樓死根本係港毒黃屍歹造成

祟日弱智毒撚

點搵到佢出黎?

連仔del咗它account同它啲post？它啲on 9 post睇唔到嘅？